拜登當選冇問題，搵錢屌閪最實際

認同請按讚